Lizenzbestimmungen



Fantasya basiert auf German Atlantis 6.6 von Alexander Schroeder. Die Lizenz von GA6.6
verbietet die kommerzielle Nutzung. Daher wird Fantasya ebenfalls unter dieser Bedingungen
zur Verfügung gestellt.



hand, ronny gorzelitz <mogel@x8bit.de>

